「全能到仆晒街」摩連奴終對山齊士失去了耐心

根據《倫敦晚旗報》記者James Robson報道，在智利人本賽季開局表現不佳之後，摩連奴終於對其失去了耐心。

山齊士在1月高調轉會至曼聯，在上周1：1戰平狼隊後，山齊士感受到了摩連奴的憤怒。

雖然曼聯主帥不滿全隊的比賽態度，但他對這位29歲球員開賽以來的表現尤其不滿。

普巴和馬達也是被批評的對象，因為面對日益嚴重的危機，葡萄牙人試圖維護自己的權威。

但是值得一提的是，雖然被剝奪了副隊長的職務，普巴還是在1：3輸給韋斯咸的比賽中保住了正選位置，馬達則坐在了替補席，山齊士則接被排除出曼聯18人名單。

在一起工作8個月後，山齊士和摩連奴一直保持著很好的關係，摩連奴對於山齊士非常看重，為了山齊士，摩連奴讓拉舒福特改打其他位置，馬斯亞則被邊緣化。

但是摩連奴在週六的比賽中非常想把山齊士排除他的計劃之外，以至於他戲劇性的改變了他的戰術，把馬斯亞推向雙前鋒的位置，這就意味著曼聯要打3後衛，其中包括臨時改打後衛的中場球員麥湯米尼。